下一個春袋 萬聖節

萬聖節 31號晚如果去港島集會
啲狗會唔會封鐵
一封鐵 LKF班友仲點繼續蒲

早啲出，隊到第二朝都開番啦

唔止謝sir，連er er er sir都……